貪心既人性 機場一事

由琴日因為人太多 令到機場不得不關閉

跟往今日 因為人數不足而 令唔到機場關閉

所以有手足/定鬼係機場發起不合作既運動

早前日子 機場一直都有和理飛集會 向旅客宣傳都無任何事情發生。

係進步定貪心可以諗一諗

琴日都有去，今日都有去
無比人散水帶走

光復香港，時代革命